［ 幫我推上熱門］逃亡左去台灣既手足要幫手！

今日老母同我講睇陳志雲節目
先知衝立法會個班手足係台灣好唔掂

我見無乜人講所以開post
希望大家唔好遺忘左佢地
想問下有無咩組織可以幫到佢地
唔係好識呢方面既野
相信唔係淨係十九歲呢位
應該仲有其他人都有困難！
大家幫下手
幫我推上熱門 等多d人關注返

各位手足 我地唔會拋低你地！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推

1

2

推

3

4

5

612咁多錢有冇幫到佢地

6

7

612幫幫手啦

8

9

點先幫到

10

pish

想幫

612, 星火嗰啲無幫佢地咩？

我十月會去台灣 可以直接俾現金

推！

唔好忘記佢地啊

義士唔係condom

tui 可以點幫？

有無考慮下去第二個國家呀？ 至少可以留3-6個月 再讀個書

點樣安全放錄音上LIHKG？我可以錄翻881

612正垃圾。

依件野都成個幾月喇

你收咁撚多錢，係咪要主動做野呀

有咩方法可以幫到手足

推 想幫

有咩方法聯絡到佢地

我翻聽咗！好想喊！

點樣安全放錄音上LIHKG？我可以錄翻881

自膠

streamable/ soundcloud

台灣簽證唔係3個月咩

屌，唔想屌個基金但612幾千萬幫幫手啦

日本先係，台灣係30日

可以點幫

匿名？

點可以捐到俾手足

想捐錢 有無咩地方捐俾佢地

點幫手

Tui

救義士！

推
但可以點幫佢地

推呀

幫推

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

push

[isj

立即釋放所有被捕義士

612 721 811 831

Push

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Pish

612真係垃撚圾

推啊

有錢既問題咪直接講lo

可以點幫佢

LM, p牌推唔到
俾左喺台灣嘅朋友幫手留意

有無方法

唔想割，但唔該612做嘢得唔得，屌你老味，次撚次要踢先郁

推可以點幫

最好由台灣政黨出手

推 有咩渠道幫佢地

叫佢哋成立個基金，一定捐

有冇得捐錢

可以點幫？

有無咩可以幫到手

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

推，點先幫到

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

無 ac點比錢？

人在台灣可以點幫？

但好難分係咪真係捐倒比手足 可能始終要透過基金...

幫幫手

點幫到

要比現金，我相信義士係台灣開唔到銀行戶口。
可唔可叫612搵人拿現金過去？

有無佢地既朋友仔係到？

真心 去外國繼續讀書係咪好啲
有無可能做到

點聯絡佢地先係問題

有咩途徑捐到錢

唔係割。

係監測

佢做得唔好就要大大力屌，依個先係民主社會既精神

佢地要爭做飯野就預左比人屌，比人監測

唔係交左條數出黎就大撚哂

搞唔掂既，我情願你分D比其他團體搞

摟住舊錢替死咩

push

可以點幫

推，612 有無做野架？

一定要幫

台灣要出一出境既最近去沖繩？
機票最平2000頭左右

今朝聽左

好撚慘

推
612唔該做野
死攬舊錢唔會有好結果

點幫到佢

612基金可唔可以幫一幫手

唔撚洗等612啦，payme ac啦！

推！！！！！！

推，可以點幫

今朝揸車我都有聽果個台。

個義士19歲渣

仲有更多無被訪問既人呢？

唔係要佢地大富大貴去渡假咁

但至少都想知佢地衣食住行解決左未

最有資源係612

陳智雲都搵到，你班人會搵唔到？

Tui! 其實最終有幾多個過左去

他們是一班值得我們幫忙的一羣

612點幫被通輯人士

缺一不可

612

推 點樣捐錢直接到佢地手？

會唔會tap n go?
可以過D比你

會唔會有組織幫手眾籌
當然大前題係個組織值得信賴
btw台灣個邊原來冇人幫手

推，點樣幫到？？？

可以點比錢到佢地手上?

Agger!
Diu 捐咗咁撚多，到而家淨係用少少，屌，捐咁撚多錢，唔係叫你慳啊大佬！叫你將啲被捕者，去外國義士養到肥肥白白啊！屌！

721831

我地可以點幫到班手足。。

PUSH

下竟然無幫 收咁多錢做咩 香港人就係捐黎幫呢啲手足....心意比完原來手足收唔到.....呃錢feel

當事人自己冇搵612幫條鳩毛咩

可唔可以再捐多啲比星火，開條支線幫流亡義士？
利申：從來無捐過比612

612快啲做野啦
你唔夠錢我地香港人自然會捐比你
你幫咗啲細路先啦

係 就算普通人都唔係咁易聯絡到佢地
有無組織搞眾籌啊

當事人自己冇搵612幫條鳩毛咩

分化撚

可以點幫 我屋企人住左係台灣

點樣先幫到佢地

求幫手

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]

捐撚左比612，唔知有冇做過野

推唔起但係都好想略盡綿力

612 有7千萬....

本身又話台灣個邊有組織幫佢地
原來又係食人血饅頭

推到有組織認頭為止
然後課金

佢地可唔可以留在台灣讀書？

$100

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

612去撚左邊

你估個個都好似黃之鋒咁有哂後台先同你咁樣搞法咩 下次唔好咁衝動啦

香港應該有人/政黨, 同個邊政府/政黨有連絡, 要揾到佢地唔太難
揾人係呢邊搭咗路先

Push ar 唔可以dum低佢地

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

推呀！
義士唔係condom!
如果有可靠方法幫到佢地嘅即課！

梁繼x仲喺咪台灣？因為已經2個月... 有無人知道任何義士外地狀況

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

遲啲過台灣
我自己都係學生
有咩幫到手

係咪要籌錢？
雖然我係學生但我都會籌

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂

推到612 幫手

係 我都有聽

要捐錢！ 信用卡隨時ready

推手足要咩幫手求下你哋一定要開聲

Push!!!

會唔會向6.12/其他基金建議，叫呢班有需要既手足主動聯絡個基金

可唔可以眾籌幫佢地

有無咩基金可以幫倒他??
我願意捐錢

612=垃圾
屌到口臭
批幾萬都要兩個星期

唔幫佢地就唔會再有人衝

五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!

英文又話幫佢地?

推 有冇途徑可以捐生活費比佢地？

612只會幫在港被捕人士，但好似條件多多

課金呀屌，手足冇野食啦

我要救義士！

出黎呀612

up

612/星火咁撚多錢
仲要我地籌錢?

612廢嫁?

推上熱門

幫啊

其實我之前聽過 有手足被告暴動要十萬保釋金 佢話612 係可以比錢佢 但要佢遲d 慢慢還番 而星火就幫佢比左律師費 我想知點解要佢還番錢 係咪真架？

巴打，我哋唔會放棄你哋㗎！一個都不能少！

志雲大師有渠道接觸到佢哋
咁有咩渠道可以幫到手？
要幫手我飛埋過去都無問題
但一個普通陌生人好難接觸到佢哋

會唔會資助到佢地去讀書 咁可以留耐啲

屌咩 依加捐錢比612係叫你救人呀屌你老母 唔係叫你儲錢呀 我寧願你用得冇咁謹慎 真係幫到有需要嘅人 屌你老母612 肯拎錢出嚟未啊

義士

推 點幫

可以點幫到手足？

保釋金完咗單case有得拎返

實琳即時Live
有便衣引人入地鐵站,叫人唔好走,依家拉左3個,仲要落埋晒閘

點幫佢地

今朝有聽到 好心酸
真心想幫 可以點？

要幫呀！

今朝聽到好心酸，d錢係之前半工讀儲低
去台灣之前父母唔知佢係去逃亡
到底可以點樣保障到佢地安全又可以資助到佢地

佢應該美國讀書

蔡。English!

有冇地方可以捐

唔好忘記佢地

同問，手足，我地可以點幫你

如果無走佬
其實結案之後警方會退還保釋金
咁我覺得本身筆錢係for保釋用途
警方還咗要再交返出嚟俾612係公道嘅

食屎狗612 依加我地捐錢唔撚係叫你做守財奴呀仆街 洗唔洗比你拎埋去投資呀

五大訴求 缺一不可

612我屌你老母

屌612 係咪唔幫？

612呢？？

會過台灣有咩可以做

師兄讀邊間
我都想幫手

612呢屌!!!!
義士要幫助啊!!!!
有冇其他辦法可以轉交到比義士？

我每一日都記掛住你地
記掛住每一位義士
唔好覺得自己被遺棄
We stand as one

612！！！

推丫！！！

想幫但 睇佢地唔會太想俾人有聯絡方式

612咁多錢台灣樓又平,買一間做安全屋比人落腳先啦.
要出境就過一過沖繩石垣島先.台灣過去半個鐘應該攪掂

PM 612喇屌！

可以點做？

叫左你地咪撚捐比612架啦

有冇得向當地美領求救

點樣搵到聯絡 612基金會唔會幫到
我大大話話捐左幾千蚊

點分真假71義士？

其實好簡單，只要有以下兩大證據：
1. Passport 相
遮走個人資料，係memo寫上post相account
(例如：facebook，IG，連登ID)
同一將相要有埋當日台灣報紙日期

2. POST埋71 / 72 入境台灣記錄
遮走個人資料，係memo寫上post相account
(例如：facebook，IG，連登ID)
同一將相要有埋當日台灣報紙日期

有以上兩張相，就算冇公信力高中間人，
我地都可以相信係真71義士

請612幫幫手，我和家人之前已經捐咗錢比基金！

有咩辦法幫佢地
捐錢又有咩途徑

有$但都俾唔到佢

推到612幫拖

人在台灣 可以點聯繫？

眾籌個海外救援基金支持手足既生活，筆錢甚至可以搞d小店（可以賣文宣產品，順便宣傳香港抗爭）俾手足經營再賺生活費

想捐錢比佢哋！

佢地係台灣開唔開到户口？？

要點樣聯絡？

咪屌啦 香港比人拉都千幾個
錢又唔係多

邊撚個負皮啊屌你老母

屌你老母612

點幫

清，邊度有wanted過果班人？

如果有新聞我miss左既，請你比我睇下。

留個tg叫手足聯絡得唔得呀？

問到地址買張機票飛去得唔得呀？

都係果句

陳智雲都搵到，612點解搵唔到

同埋，佢地被通輯就唔可以幫？

話明人道基金呀

係因為依場運場有付出既手足都值得比人幫

依個先係個基金既初衷呀

犯法就唔可以幫？咁果幾千萬應該要比佢袋哂。

push need more info

推上去

我記得hocc係其中一個監察人 可唔可以一齊去佢fd講個情況佢知

pushh

推， 不能忘記所有手足

推 好想幫

想要link 聽

facebook*

一個月前已經五千萬唔多？

有錢都比唔到啦
電匯無account無接頭人
搵時代力量幫手

五大訴求缺一不可

不如香港人資助佢地去台灣讀u
真心唔貴，又可以有居留權同住hall

在晴朗的一天出發 - 流亡台灣抗爭者訪問錄音

未有case嘅，612唔會幫，之前已經有人問過可唔可以幫喺台灣嘅手足

梁秋雲車牌FJ2489

何郭佩珍中學乃孔校學院旗下學校之一

屆時【學界林鄭】何郭佩珍中學校長 梁秋雲女士 鐵定到場

誠邀記者傳媒 蒞臨觀禮

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

梁秋妹 你今次唔好諗住走得甩呀
一班好撚憎9你既舊生上

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

need info now

感激巴打

推！點幫倒佢地？

屌都冇錢
讀咩書

除返咁多人每人先幫得幾萬
你認為真係夠？

有冇咩野可以幫到佢

推 可以點幫

要多D途徑話比要支援嘅義士知

點分真假71義士？

其實好簡單，只要有以下兩大證據：
1. Passport 相
遮走個人資料，係memo寫上post相account
(例如：facebook，IG，連登ID)
同一將相要有埋當日台灣報紙日期

2. POST埋71 / 72 入境台灣記錄
遮走個人資料，係memo寫上post相account
(例如：facebook，IG，連登ID)
同一將相要有埋當日台灣報紙日期

有以上兩張相，就算冇公信力高中間人，
我地都可以相信係真71義士

但點樣令佢哋相信我哋？

有冇方法捐到比佢地 幫得幾多幫幾多

叫佢地主動聯絡612啦…612點搵人呀

有冇議員/有公信力嘅人會飛台灣？
帶錢幫吓佢哋，義士不是Condom

受訪者話10個左右（今朝有聽）

有組織企出黎做中間人我一定幫

agger

唔知手足有無睇連登
我地無忘記到你地 多謝你地既付出！

推
Between有冇得籌錢

蔡英文又話幫佢哋？

有台灣入境資料咪俾左更多資料黑警查知道邊個有份入立法會…日子都收窄左好多範圍

全個post都係問可以點幫啊啊啊啊
義士不是condom

info please

呢個年代，
要過數有幾難？
Bitcoins，眾籌，大把方法

有冇人搞個信得過嘅平台

原來已經七千萬

利申 仲等緊612 claim到錢

有冇人知可以點幫呀

推
點樣先幫到佢地

有咩可以幫到手

逃亡左嘅人，
你覺得佢地會再番香港︖

星火可唔以幫手
我可以俾

搞個流亡義士基金會
有冇人係臺灣有人脈

星火612幫唔幫到，1，2千唔係問題，最緊要信得過可以交到義士手

你咪正式傳統垃圾飯民囉。

你同差佬有乜撚野分別

「佢地無搵我，所以唔幫。」

「無資料，無人通知。」

袋左幾千個，咁撚多資源，主動去幫鳩人都唔得。

你話錢少用鳩哂呀，要再籌，香港人會唔撚幫？

做得唔好又唔撚比屌。

屌你老母班手足係台灣等緊救命呀，唔夠咪再捐囉，定612依家停止接收捐款？

紅十字會係你大量出血果陣話啲血要留俾其他人，係咪啱？

巴打香港代收之後轉交台灣巴打？

加油啊 同埋手足唔好怕羞
有需要一定要拎 拎撚到夠
推到比台灣手足見到

你食完飯找翻黎啲散紙俾義士隨時仲多過佢地俾出黎

推！！

好矛盾 又好想多人幫但又想低調d等佢地唔駛被打壓

[心酸義士]提議梁繼平/攬炒巴組織返個外國逃亡基金

開左個post講

幫幫手有無基金

岩呀，唔夠咪再捐。

咁多後台都錫身唔落場啦

有無可能搵林榮基響台灣幫手分擔星火或 612 工作？

PISH

推…

隨時搵洗頭艇黑社會搞佢地

一直在關注

點樣可以聯絡到佢地

612咁慢或者暫時幫唔到手既話我地有冇其他方法

要幫幫手足

呢到捐錢，再叫太陽花班人幫手接濟下？

救手足啊

大家唔好屌612住先 可能佢都有難處
會唔會係612唔夠人手 所以做野慢d?
始終行政上都有好多野處理 例如要核實手足身分
各位唔好為屌而屌先

佢地連陳志雲帶三文治同飲品都如獲至寶

去左台灣既義士們而家點...好擔心

8/9

我驚612信唔過..

幾千萬成億都黎 你求其亂幫幾個用幾千幾萬無人會話你架下話 咪撚賴啦 食政治油水咪脆脆地認咗佢 又無話唔俾你食少少
屌大佬你咁撚多錢 仲要我地係用黎幫義士 你用得嗰5%都無依家仲要人同你乞？ 主乜撚嘢動呀你有無用腦講嘢

tui！可以點俾錢佢地？？

留名！

612幫唔幫到

可能有更多 聽受訪佢地去到先識大家
先前報導（apple news) 指有30個

你邊撚到睇到我話唔幫台灣手足
咪斷章取義啦 我講緊咁多人要幫
又唔係冇幫到人 咪屌鳩612 係到分化咋
我真係屌你老母臭閪

你係呢個post之前又知人地等錢洗嘅
一出就話鳩人唔幫唔幫
唔講撚有人知咩 與其係到屌來屌去
快啲幫手推到612幫手啦

其實佢係唔係好肯定佢係立法會留下足以檢控的證據？
指紋？
有展露面相？
遺下個人身份證明？

屌 激撚死 全家加埋捐左5位數字俾612

How

推，跪求大家有經濟能力請幫幫忙

Sad😭😭😭😭

我係台灣
首先要聯絡到義士先
之後有手足想幫忙的
可以payme我/轉數快俾我
我再提錢出黎

首先聯絡到義士先

推 台灣手足加油 有需要出聲 我哋一定撐住你哋

陳志雲有冇幫佢地

點都要諗個基金幫佢地，唔係唔靠612，但有D急趕要用錢既，起碼唔洗等太耐先批，海外、本地義士我地都要關心

點籌！

好想盡幫
但有冇途徑

最中問題聯絡唔到佢地

唉，要快D諗計幫佢地

求渠道課金

推

小弟都係

無人答到啦，
但用耳仔都認到人，要搵到證據實搵到

救手足

當日口罩都無帶?

推啊手足一個不能少！！

點樣幫到佢地

612都冇話幫流亡義士

我都想捐呀但點先比到佢地又安全

認真 就算要乞都要留係台灣先 唔得再睇下去大學附近求救先

屌你，段新聞幾耐之前？我哋呢啲點樣搵途徑捐俾台灣手足？得612咋！612係有心幫就幫咗啦，使乜等我哋推，咁都唔屌得？

除你老母 唔撚派比義士除條撚？

推佢 台灣人請幫幫忙

志雲會唔會聯絡到

推 可以點比

手足們，屌都要屌撚返d錢返黎呀。

用撚哂D錢咪再籌，唔好未用哂又開新籌款。

果批錢係要幫哂黎幫所有係依場運動既有付出過既手足。

612 Day 1 摟左個責任上身

我地就要監測佢，做得唔好就大大力屌。

有乜理由佢做得唔好，有手足無得到援助，我地又要籌錢幫佢地執屎？邏輯上完全講唔撚過

請612主動協助有需要人士

捐錢去星火/人道基金會唔會幫到依班逃亡嘅義士

我九月返台灣 想問下其實有冇辦法係台灣成立個基金幫佢地？

可以點幫佢地

有冇匯款公司幫到手

不如搵人去聯絡陳志雲

Dllm yes

你都on9 陳志雲都搵到
無心幫就無心幫啦

有冇台灣既香港人

我信一定會有人幫佢。連登係萬能

612請回應

好心up 好想幫下佢地

跪求起基金俾支援流亡手足

在晴朗的一天出發 - 流亡台灣抗爭者訪問錄音

呢個post有埋link，大家得閒聽下

不如試下搵下台灣既立法委員幫下手啦
利申：住左十年台灣 有twid

推呀！！

大老612 搞鳩千幾人被捕呀
唔係話幫佢地講野 但佢地有幾多人？
的確係可以做多d 幫多d手足 但唔該唔好用呢個講撚到人地收曬你d捐款冇撚做過野咁，人地做野果班會好撚灰心，你講咁撚大聲 你又有冇主動去幫手接觸過呢班義士呀？

有冇在台港人TG group?

買機票去德國搵政治庇護？

點先幫到。。。

612冇出錢

有咩渠道幫到佢地

推到有眾籌

推啊推啊有冇辦法幫到嗰班義士

係咪應該要報學校，再搵兼職比較好

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

救手足呀

手足手足

推 有冇方法可以捐錢俾佢地？

612基金唔做野？

巴打，個人向唔向通輯名單得狗知。
612 唔亂出手得，拉人封鋪都有之，成個基金都會充公埋。同埋，而家香港拉左既都1200人，仲有傷者醫藥費，仲有生活支援，你除返條數，就算幾億都唔夠駛。
不如搵d 法律巴了解下可以點做，懷疑可能私人比都有問題，唔係搵志雲收再送去都攪到。

可以點幫 ？？

有無信得過既人可以組隊去接濟一下佢地呀？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

渠道呢 錢少少我都捐得起

佢哋為我哋犧牲咁多，真係好希望有途徑可以幫幫佢哋

我在台北旅遊，有冇咩需要幫手？

義士唔係condom呀

遠水救唔到近火，黃之鋒唔係過咗去咩？搵佢，叫佢將個案轉介當地有能力嘅人士跟進。

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

想幫佢地
可以點幫

有冇人幫到佢地

可以點聯絡佢哋

如果手足揾朋友幫手
我地直接捐錢落朋友提供既戶口
然後再經朋友手俾手足
咁會唔會可行d？

又或者去其他國家學校讀書，起碼有學生visa，方便走動和搵兼職

612 應該要預估下黎緊打官司大概要幾多錢？先抽出一部份錢幫左義士先，如果唔夠錢香港人自然會捐，先救義士！

推比熟台灣嘅巴絲

唔好放棄佢地啊！！！！

推爆佢！

唔夠人都可以係理由？

唔夠人係咪應該要加人/招聘人去處理呀。

係咪應該要簡化程序呀，係咪應該要將資源分出去？

係咪應該要同其他團體合作呀？

咁咪證明612管理差囉！柒頭，屌得岩唔岩呀？

你無人有資源把撚咩

我係nobody，我Day 1無大大聲要籌錢去負依個責任。

你質詢我有無幫過手係無撚用架，傻閪。唔好轉移視線喇

個post開始沉

早知道俾星火或者直接俾手足

冇撚錯 係到係咁屌
又唔見你主動搵 612比資料

推到義士見到

我聽日返台灣
有咩需要可以通知聲
/TG: Paronday

我有2條計可以聯絡到佢地

1. 同係香港既台灣記者聯絡 佢地會報道番去台灣 (不要中天中時聯合

2. 原始D 係台灣既香港朋友幫手 係人流旺地方 舉牌/make noise 到有傳媒黎睇到 叫班手足係咩咩時間咩咩地點等 (好似台大 中山像前咁樣

psuhhhhh

我記得要有
Ex:車牌，健保卡，身分證，居留證
其中兩樣先開到

有冇贖罪券買完係幫到佢地？

有冇payme？銀聯當地應該攞到錢
暫時唸到澳洲working holiday全年都可以申請，籌到機票錢飛過去搵份工頂住先應該可行？

點幫先？ 點過錢比佢地

我一定捐

Gphone 唔係走左去呆灣咩

點聯繫？

其實不如建議佢首先睇哂當日所有媒體嘅影片，搵唔搵到自己，搵到嘅話先再計劃係台灣嘅下一步。

入u要有良民證

之前見新聞話台灣都係向呢個方向研究緊點做野，同埋叫緊美帝同德國幫手。

快撚啲比我甩p 我要推

可以飛過台灣幫手
有咩可以做？
如果要成立一個基金，要有咩條件？
但我相信要contact 哂班手足都有d 難度。。
除非佢地認識大家😞

星期六日幫手搵下台灣記者 (非中天中時聯合

CLS

明明係佢地既責任，變左要連登仔做埋佢果份。

差佬拉鳩你呀，你都識「我無野講」 「我要見律師」

「搜證係警方負責，我要行使保緘默權利。」

612基金幫幫手啦

881 X 義士訪問

見到上面都好多巴絲係台灣
或者你地可以睇下
台灣有無d組織/記者之類可以幫到手

推 幫拖呀

麻煩哂巴打

有無眾籌

問題係唔知點幫...

屌，我都諗緊點解好似無人關注台灣班手足

首先要有班可信既基金/組織比佢主動去聯絡到，再透過呢個組織去課金比佢地。現階段好難令佢地貿然去信一個話會幫佢地既陌生人

屌 612有成半億咁多 都幫左先 流亡海外義士付出咁大

721 831

612星火求下你地幫手

可以點直接幫佢地?
612可唔可以主動搵果兩個o靚仔幫手呀

推 幫左台灣義士先 仲有魚革既義士

Facebook 搵 'Hong Kong Autonomy Action - 香港自治行動'
但信不信由你

推到612幫手

咁派左幾多錢出去丫? Cap水就叻，一毫子都唔知俾佢啊!

612幫手

我諗台灣手足其實都驚搵佢既會係咩野人
既然陳志雲做到訪問, 會唔會由佢封幫手會好d (如果肯)

接濟手足啦

台灣咁多香港僑生 佢哋學校啲香港同學會做緊乜嘢

一間捐一千出嚟 都差唔多十萬啦

咁台灣既義士幫左先 佢地食都無得食 有無方式可以搵到台灣既手足?

tui

法律問題一定好複雜，比果個同收果個會唔會有法律問題之類？如果自己識法律巴可以了解下，有咩方法做會可行。唔好太過份擔心，64 當年咁大班中國人流亡左出去而家都全部好地地，都係有班香港人暗暗地攪掂哂。

係 如果係d政界或者岀名既人揾佢地
佢地先會放心
始終佢地都唔方面露面

好想幫手 有無辦法

我明白。真係唔洗大魚大肉，夠生活都好呀。

搵d咁出名既人去代送仲難搞。

暗啞低搞左佢？

話哂都係為左香港而逃亡，應該值得有更好既待遇

點幫佢地好啊

辛苦哂巴打 頭先忙緊所以無應 唔該哂你

請PM, 朋友喺台灣住 可接濟

可以既話，入去美國大使館(美國在台協會)，喺捷運內湖站附近。
應該ok

客氣了

612好應該支援一下吧
去到一個陌生地方 又無錢
好撚慘架

郵局通常有統一證號就搞得

推！！點幫？有冇台灣果邊留學生幫手

聽段錄音又唔似有錢

地址就內湖區金湖路100號
去到唔知可以問人邊度係「AIT」
好簡單

612係左膠垃圾
唔會幫義士咖

16年嘅義士都係星火幫

點先幫到?

piah

要幫手 入U?

屌你老母個基金 出手啦

求幫忙

可以點幫心疼佢地

612基金去咗邊

可以點幫 幫到一定幫

聽佢地講，一蚊都無收過。

台灣成立一個基金得唔得

要幫佢地
612人道基金

我都想知

都已經唔係叫幫手買物資
救濟都做唔到 攬住啲錢等送中咩

佢地好似好驚俾人知身分
拎基金時會俾人知

唔會唔記得你哋咖

佢地只可做黑工？開戶口都唔得咁

推到幫到手

開到嘅 移民署申請一個統一證號
跟住開中華郵政都得嘅

help

屌你臭西捐咁撚多錢連幾十個手足都保唔到
612 星火嘔撚翻啲錢出黎仆你個街

推 香港人會支持佢地！

推！
手足

去working holiday？

係臺灣讀書 有需要幫手可以金錢上幫下手
雖然錢唔多 而且住hall幫唔到住宿但係都想幫輕下義士

人在台灣讀碩士
點幫？

根本唔係錢既問題 係簽證既問題 佢依家都唔可以番香港
一定要台灣肯接 先有得流亡落去

有無信得過既組織可以等我哋捐錢幫佢地呀

屌你老母 612死撚左去邊呀
醒水幫手啦 下下要人屌

堆

上面有巴打話搵台灣當地媒體了解下有無咩方法都好似有得諗，只要確保間鋪體唔係紅媒應該安全。當年64 咁大班中國人流亡左，都係香港人暗啞底攪，都無明面攪捐錢果d，懷疑可能捐既比既同收既都會有法律問題唔枱面攪得。

只要有渠道，呢度好多巴絲會幫佢地

推上

唔係錢既問題
係揾唔揾到佢地嘅問題
揾到佢地連登大撚把人捐啦

一定有好多巴絲幫到手

有無咩方法可以幫到？

整個義士基金不如
For d 有經濟困難非法律援助嘅義士

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

人住台灣，之前問過幾個組織可以點幫佢地，但係都無人覆，唔知係依D組織都無資料，定係信唔過一個陌生人無端端揾佢地。

真係唔知可以點幫。。。

香港人台灣免費住宿， 手足可以過去睇睇， 遊客盡量唔好搞到人， 畀有需要嘅人用

求渠道 推

如果有留亡台灣嘅義士需要幫助加我tg:

加完講你嘅情況（唔好講任何個人資料）
幫唔到好多 台灣學生哥盡力幫

我聽日返台灣
有咩需要可以通知聲
/TG: Paronday
如果台灣手足見到都TG我
我可以做中間人幫你地手
同埋已經有人想協助你地
快快快

空姐成日飛台灣幫唔幫到？

我真心覺得入去尋求政治庇護會好d
講真過錢無問題，香港人無野多，錢多。
但你台灣無身份，即無台灣戶口，
入你個香港戶口，你去拎，咁咪有記錄知你喺台灣。
政府有心周你唔難，到時比對家先行一步將你軍，仲危
你一入左政治庇護，反而會更安全，我覺得。

雖然蔡英文叫半個自己人，但一個不被正常對待既國家總統，做野會真係好有限。同埋賣台台奸一大堆，盞借d2搞事。

手足而家最需要，係安全，美國可以保密好多野，送你離台去美國分分鐘無人知(蔡英文一定會配合)，咁仲好過。

你無身份，點可能長期？就算要蔡英文出面，佢係ok啊，但台灣太多奸狗，為左想蔡死擺你上檯有乜所謂，係咪先。

我就咁覺得囉

你岩

台灣難民法未過

要點幫
利申：係台灣政府機構服兵役

求幫 入錢好點都好 安全幫到手就得

有咩方法可以安全接濟到佢地？？

聽得出佢地好怕行踪敗露
唉，好心痛！
我地一定要鼓勵下佢地！
我最怕最怕係當佢地絕望時做傻事！

我地響香港既！加倍努力！

推到有人幫佢哋

講緊美國啊，入左AIT就係美國管架啦！
所以話台灣只比你做安全跳板，始終要再走

有冇幫法搵到個平租又夠大地方，可以先集中收留流亡臺灣義士

我想問果邊有冇組織可以揾到佢地，
唔好令佢地孤單一人，
我阿媽遲下去台灣旅遊，
帶d錢過去接濟下佢地都好，
有冇地點

佢地係桃園？定係台北？定係？

我都唔知

捐唔係難，
搵到曬佢地先難

台灣有人道組織 可以嘗試聯絡佢地

佢地仲要唔係一齊住

612幫唔幫到，起碼幫佢出一出境既費用啦

佢地話有tg谷

有冇咩辦法搵到佢地呀

想幫點幫

陳志雲
但義士未必信任我地呢d，始終係陌生人

推 手足我地冇唔記得你地架

可以申請延期㗎！

根本６１２拎咁大筆錢，又唔放鬆比錢人，
收埋咁多拎黎打官司做乜撚野？好多人生活所需係要即時要生活費架
第時緊急法一出凍結左呢筆錢，我一定屌柒呢班柒頭

How can we help?

跪求義士tg

有咩可以幫到手?

屌 小英幫拖啦

要出境再入境先得

平租落去南部，台北唔駛諗

一間套房仔當年買10幾萬一坪而家無30-40萬唔駛走

匪屬高雄ok ga, 楠梓區低水，有高雄大學海洋科技大學等附近，簡單講平租、平野食(因為窮學生) 唔死得人

但為長遠，先庇護啦

有咩方法幫到佢地？

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

六大訴求 決一不可

問左係咪唔幫先，
冷靜d

好撚心嗡

香港自治行動有幫手，詳情請pm他們

咁應該點幫佢地

再推

佢地唔掛英國旗，邊炒得起平權議題呢，請問?

其實會唔會揾陳志雲可以？我哋可以直接比陳志雲，佢直接比今日個手足，手足幫手再處理（如果好似其他人講佢地自己有TG GROUP）

612死撚左？

推呀 幫打呀

我建議另外籌海外基金，
快d搵d可信既牽頭人去搞

幫手 自膠

612 where are u

【推上國際】Five Demands, ALL OR NONE

英文文宣啊 推爆佢

我fb pm左佢，希望佢幫到

推 推推推推推推推

NTNU X2
要幫手？今個星期六下午返

遲來的撒回
是要轉移831視線
懷疑非法處理屍體

加埋今日831記者會親述
好大嫌疑黑警打死左平民！！！

值得留意一下

太多既巧合
太少既反駁

手足唔係condom

只要有人幫手
錢對我地黎講唔係問題

幫手呀

講番實際問題

其實無論錢係邊到黎，首先要搵到一個義士同捐款人都信任同願意接觸既中間人先。 問題係義士之間都未必認識。

為大家好既話，就請你唔好分化。

有咩可以我哋前綫中嘅最前綫, 7.1 先鋒要捱餓同受苦??????

我九月中去台北
有唔少台灣朋友
有佢聯絡我

點樣可以幫到手足？

買張可退機票填好表交去移民署可以留多3個月㗎！
但再過3個月就要出一次境

推！可以點幫？？

細佬係台灣讀書 自己租屋 夠位訓多個人
錢唔多 應該夠供30日 有需要可以覆我留言
我再比聯絡方式你
各位ching唔該推我留言

關注

捐款啦, 邊度可以捐呀

612 please help

有咩方法可以接濟到佢？
幫到一定幫！

反而呢我話唔好搵612幫流亡義士。

唔係信唔過佢地既問題。而係正式基金要核數所有開支都要有根有據有名有姓。一旦出緊急法抄612家就HGC.

手足一位都不能少

繼續推

利申 借acc 台灣大學唔識申請連登ac（應該唔得）

可以點幫呀

手足們睇唔睇到連登啊？？？
好多人可以幫手！唔好怕醜唔好匿埋

推
要搵個信得過嘅中間人/組織做眾籌

真係唔好搵612或者正式基金。一抄家所有核數記錄就係線索。

唔好搵612或者正式基金。一抄家核數記錄就係線索。

千萬唔好經612或者正式基金。一抄家核數記錄就係線索。

Same. 點先幫到

831 一定要知真相

612基金如果仲係用緊本地銀行，係咪太天真，用海外戶口唔得？

過千人被捕、受傷，你計下D 法律相關費用同醫藥費，仲有其他家屬可能要幫忙，幾千萬係咪真係好多？其實係好易唔夠呀

如你有能力既話，請繼續捐助。如有好提議，也不妨講出來，但唔好係度講負氣既話

相信大家都係想有需要的人得到幫助，但負面的話只會打擊士氣，又唔見得幫到人

大家加油

有冇人錄晒成段錄音？

攻入立法會班義士唔係condom

相信我，612有幫台灣義士

Pish
有好多在台港人同台灣人都一定幫到手
叫佢地唔好驚，記得求助

Pushhh
有冇手足去台灣可以畀錢佢哋

推點幫

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

真普聯戶口
唔只戶口仲有數簿。正式基金一定要核數。

總之幫義士一定唔可以留footprint

推 起碼可以係澳洲合法搵錢留一年先
之後仲可以續二簽同三簽
暫時解決生活駛費先

支持

咁都唔會6月到8月先批得百幾萬掛（對上一次見，唔知而家幾多）

咁只能用最原始方法，偷運資金物資比佢地

都未開始打官司。一開始正審就倒水。

要搵到大家信得過中間人

好啦，純粹覺得台灣嗰班都好燃眉之急又唔等知點先幫到佢哋

星火

無人接濟？搞咩

其實當初冇走到去台灣嗰啲人，依家係被控「進入或逗留會議廳」呢個罪名，聽上去都唔係太嚴重，其實會唔會返香港好啲⋯？

佢地又唔做得野賺錢
算係黑工。。。
咁樣幫到一時幫唔到長久
但一定要捐星火！

有冇方法響財政上支援佢地？想幫手

推撚柒爆佢

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

台灣朋友到寄宿！！

可以改控其他架嘛你仲信香港法治？

可行，有無在台港人有開舖，俾佢地pt下賺下收入都好阿

阿澤當年都走佬去台灣
佢當時撈乜
可以參考下

推啊
唔可以比手足餓親

冇居留證 會俾人當黑工
捉到要遺返

但長遠係咁真係搞唔掂

啊啊啊啊啊

義士好擔心你地
到底可以點幫到你地？

我點俾？有冇方法先得架

依到一早有人開貼講佢地-.-你計下30日系幾耐前,,,

前排見到有堆台灣青旅俾揸香港護照嘅人免費/折扣入住
有無需要

係呢場運動，我從來唔會懷疑同路人既動機，但係都理解每個人每個組織都有自己限制。

612呢，就算大家有錢想捐都暫時唔需要捐俾佢地住，原因係：

1. 如果政府狼起上黎出緊急法凍結佢地戶口就HGC
2. 估計黑警調查進度，有case 既正審最快都年尾，之前應該未需要使好多錢。

Thank you very much

我諗真係要搵台灣既立法委員幫幫手先得

可以俾多份啊

其實個控罪係可以隨時改

聽到這樣的消息很抱歉。大部分台灣人不知道有這樣的狀況。
Sorry to hear this news. Taiwanese respect brave Hong Kong protesters. If our citizen knew this situation we would support them with all our heart.

我黎梗呢個星期會返去
我一直好想幫佢地 無論係要捐錢定幫佢地帶啲香港既嘢食等等返去都好
但而家呢個時勢 我希望係確保真係可以俾到佢地...

點聯絡？

台灣移民署申請的停留簽證（唔係網簽or 落地簽）可以停3個月再續3個月之後先要出境，一路係咁申請呢種就只要一年出境2次
去移民署申請拎左之後出境再入境時就可以用
不過申請要搞差不多2至3星期
記得唔可以逾期停留否則入境會被限制

點樣俾到佢地？
佢哋唔係condom
一定要有錢出錢，有力出力！

612有大把錢，但啲手足俾人拉去新屋嶺連的士錢都唔肯拎岀來

推呀
義士唔係condom

我們也是剛剛才知道
現在知道想辦法就好，希望台灣人能幫幫他們，香港人畢竟鬲了個海

我唔知可以點做
有無貨金既位
至少生活可以過得好D

可以點做

推到有人幫台灣手足

我可以幫手點樣捐？

612屌你老母幾時先做野，係咪等到完晒自己落格

義士唔係condom幫到就幫

下？又話大把人幫助佢地既

認真
長貧難顧
如果佢哋諗住長期喺台灣
我哋一定要幫佢哋攞難民資格

可以點幫 推推推

現在要幫生活同攪長遠計劃

叫佢去德國同美國

香港同澳洲有引渡協議喎

直接係台灣搞個基金支援義士啦
香港可以捐錢過台灣

推 跪求星火 612幫手

電台有個捱山計劃呀 係幫逃亡左既手足架 去不同地方 有D出埋機票同搵埋工架

唔知點幫

不如搵時力幫手

手足

［幫我推上熱門］台灣接濟義士

幫手推

德國？

全世界圍堵中國，澳洲交人可能性近乎零

我都想幫手 我唔知點幫

有無途徑幫到手足? 我金錢support都ok

可以點樣幫可出錢

推義士不是condom!

幫我推下得唔得??唔該手足
[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

眾籌呀！！！

推 義士一定要幫。

天佑義士

籌錢比手足

908 機場見

幫

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

如果有台灣ngo 願意收錢
但要抽10% 比佢地機構去幫佢地想幫既弱勢社群
其餘90%比義士大家覺得有無得諗?
增加ngo幫忙的誘因
希望大家投一投

正評:覺得Ok
負評:不了

諗到喇屌!
聯絡林榮基會唔會ok?
佢一撚定唔會係鬼啦
但同時佢既人生安全會危險左...

btw 你代入下流亡既人
其實佢地好怕接觸陌生人香港人...

睇吓啦，講真話又話分化，如果民進黨有做嘢班義士就唔會落泊啦，仲要每隔30日走一次

又再證明612 基金on9 點解呢班義士會無人幫

可以點幫手

會唔會去揾台灣壹傳媒睇吓黎智英旗下有冇嘢可以幫到手，嗰度應該重有啲香港人喺度打工。當然最好唔好就咁踩上門，係咪要揾人先幫手拉線？例如透過香港蘋果個慈善基金唔知可唔可以做得到？我唔知點運作，只係提議下。

俾tg我 我台灣有人脈 應該幫到佢安排之後係台灣既路

相信手足係想要自力更生 唔係只係伸手拎錢

課去邊會幫到手，講！

一人一inbox612

有無人聯絡到71手足? 叫佢地主動去問佢地搵支援,612無資料係手想俾都俾唔到
利申 唔係幫612 如果有搞手 會捐錢

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

好人一生平安心安

我會捐一世

之前記得好似有人話過可以嘗試喺嗰邊讀書
如果唔係攞住旅遊簽證去到邊都冇工作，冇書讀，齋燒錢等過世

可以點幫佢地？
捐錢果d我地絕對ok
求方法

絲打心水清
五千萬，被捕人士1000左右
當你幫一半，每人都係分到10萬
打官司，生活支援，醫藥費樣樣都係錢，得幾千萬其實好少

算把啦大家，我已經唔信連登有人會幫手

可唔可以公開請佢地聯絡你
又或者聯絡志雲，請佢轉告搵你地既途徑呢

有冇其他組織可以支援佢地

有無移民台灣手足可以接濟，搞個捐款啦

推
的確佢地而家嚴格黎講工都無得返
真係捱得一日得一日

可以點聯絡佢地
我想幫手 亦隨時過到台灣
有人知點聯絡佢地既話請pm

其實612到底係做緊乜？

點樣聯絡到幫佢地？？？台灣有冇組織可以幫到 ？？？

Aggerrrrrr

星火得唔得？

我都廢事再屌你D分化撚

自己爬文

push！

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

一

台灣流亡人士 你問我盡量答

612收左咁多錢 快啲幫人啦屌你

幫推，WhatsApp 問緊612，但未有回覆

[member]公館地下道有香港手足係度
義士/聯絡到義士見到
可以去搵協助［/member]

母忘義士

要錢唔難，難在點樣有個安全既方法俾到佢

安排佢地打工換宿得唔得呀

無野講

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

最難係 佢地係台灣都開唔到台灣銀行戶口

點先可以俾到錢佢地呀

612收咗人錢要做嘢㗎

靠佢地就食得屎
上次個細路唔記得義務律師電話 求其督個律師
要收5皮 612話要等兩個禮拜先批到數
同埋d保釋金係借比班義士
要還返比佢地

如果有方法既我黎緊兩個星期即刻搵時間飛台灣，直接交俾佢地

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

推！
佢地唔係condom！

推到有人幫手呀

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推，有無識搞funding

不過又真係好難講
香港義士無左前途
要坐
兩邊都要幫好無
612靠你
錢方面我地可以再俾
唔洗擔心

無論點都好

推

[member]屌個tg copy錯，自膠

Dllm 612基金！呃市民錢！

多謝各位推post
繼續推 等多d人關注

臺灣人都好撐我地，佢地知道既話一定會幫手足，問題係點樣可以係保護到手足既私隱之下俾臺灣人知道佢生活拮据

How to donate?

又未到好嘅 其實好多都事不關己咁

推 幫得幾多得幾多

想幫，有無方法？

推到有辦法

係咪籌

收皮啦支那狗
起一起你底就知你咩料啦支那狗

推左咁多頁

想幫，可以點幫

志雲大師幫唔幫到手?

612基金能否幫忙

得個捐字，原來又用唔到落義士身上

push！！

唔好屌612住啦 基金成立目的係包訴訟程序
後續先係最甘呀 閒閒地玩你幾年 律師又斷鐘計
佢肯批小數目算係唔話得
而且管基金嘅係知名人士 出入錢都要擺上台面
支援流亡義士其實好難做㗎 被周到的話義士同基金都好麻煩

應該要搵當地組織合作先有得搞 冇就要成立一個

錢固然重要
但應該幫義士申請人道收留先

五大訴求，缺一不可

請問有冇方法聯絡到佢地 ,
我識朋友 人在台灣 不論搞VISA同食宿 可以幫到佢地!

如果可以既回覆我呢個留言話我知

去working holiday啦，一個月就搞到visa，過澳洲做農場，儲夠錢就讀書

推呀屌

推1

推2

佢地有個係我朋友 我聽日會去見佢地
想捐既可以tg我
@nnwyy

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

真？
會唔會聯絡到其他手足？

推11

推12

本身我同啲朋友籌左錢諗住拎過去比佢地
但我唔知點prove到

小市民一名 乜都做唔到
只可以推post求人關注
推到有組織幫手眾籌

要幫！

請問要點先幫到? 能否捐錢去星火, 星火再安排?

有咩方法可以幫到佢地？
個個月課金助養都得啊

有冇台灣當地信得過人道組織可以幫手

我地捐錢 組織做直接支援

最直接一定係Bitcoin

睇手足個post 612係有幫佢地
但係應該都唔夠

大家冷靜啲先

其實佢哋去到係一定有當地嘅組織幫手
唔係無可能stay咁耐
全部話可以聯絡到佢哋嗰啲
諗諗就知如果真係去搵人係唔會咁公開講
除非想佢死快啲

我唔係話受訪手足講大話
亦知道大家幫手足心切
但黃埔或者其他區已經有好多單
內容係話自己個仔要保釋但佢無錢
大家啲錢亂俾其他人就俾唔到手足

據我所知之前一路都係圍內籌
同埋都有搵台灣組織幫手
我亦用我嘅方法verify緊係咪已經唔夠錢
大家唔好因為心急而藥石亂投先

聽日會去台灣，努力搵緊有咩方法幫手

台灣要人

你位邊呀

Help them

幫手啊

代友出post🙏🏻佢無連登account

台灣朋友開嘅, 有需要可以提供
1: 即時金錢緩助
2: 我開cafe , 黎我度任飲任食
3: 教佢去搞半年vistor visa
4: 住宿方面問緊朋友可唔可以借間吉屋出黎

未試過 sorry 過兩日申請

點聯絡？
有冇TG ？

果隻要俾錢

上網付費可以90日，但你一定要係台灣境外申請

小弟係台北中山區開Brunch cafe,
埋櫃台講聲「光復香港」就可以飲飽食醉，
但問題係我點搵你地？

我想飛過去帶佢地行家樂福

你個tg留唔到言

要搵台灣既香港學生幫佢到

推啦連登仔

搵個方法安全有效咁幫佢地

籌錢？

無得發言點傾呀。。。。

依然唔得

你個野壞咗呀

我以前有試過喎 唔得喎

1.一批90日，到埗去廣州街登記延期可以多90日，即180日
2.比嗰200蚊唔夠可以住半年，一定平撚過你個個月買機票

推啊！

錯，只能夠喺離境時限30日之內去廣州街嗰度登記。
即係你六月到，最快要去到8月1號先可以去內政部移民署嗰度搞延長

612去咗邊流亡手足好需要支援

生活費都係一個問題呀⋯⋯

多謝資料

咁都係登記一次啫，好過30日出一次境

當然，但前提是生活要成本
能留係台灣係好事，但要做啲咩（又冇得打工）係問題

係！所以等課金or希望帶佢地行轉超市我比錢

我相信有知情人士mon 緊post
多謝你地

等緊手足出現呀⋯⋯

612幫唔幫到呀
咁撚多錢

朋友話已經整返好sor9

捐咗咁多錢去晒邊呀?
用晒黎做律師費呀?

推到置頂
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv

片段整合

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

可以幫手眾籌

推上熱門呀！！

好多人都有心但係唔知點樣俾佢地先係安全....

點可以咁

唔係唔想，但係始終我地都要保持低調，我地亦都用緊我地方法去揾個佢地

Push
幫手足呀!!!!!

要幫，點做？
佢有冇戶口？

我是台灣人，需要幫忙可以找我

巴打不如開個籌款

沒錯

唔係信唔過佢地既問題。而係正式基金要核數所有開支都要有根有據有名有姓。一旦出緊急法抄612家就HGC.[/quote]
所以只可以搵信得過既人

幫你手推上熱門

通知佢聽日11點台北

有冇在台港人可以幫手攪NGO

推多次先
手足唔會兩個月都無地方住，去旅行本身都有人幫手安排
所以唔使太太太擔心
但同時亦唔會有咁多香港人知佢哋住邊

台灣好多組織都有幫手
Media都已經搵到咁多個
佢哋要喺當地搵政黨/ngo都唔係難事

大家如果知有啲餐廳可以提供飲食嘅
話俾 時代力量 知
我相信手足會有方法睇到

係咪已經無晒錢呢樣嘢仲verify緊
但咁公開講可以聯絡到佢哋/會接觸到手足/俾到錢佢哋嘅人係咪真係可以保護同幫到手足？
大家自己諗

我READY亦已有前線兄弟係手作準備
但點駢絡係一個問題

重有樣野要講~
佢地有NGO既限制
我同當地人處理緊
想點聯絡

我係台灣啊
我可以點幫佢地啊

整個tg，大家諗下點樣幫手

有冇tg? 我想幫忙

怎麼幫？台灣政府應該讓他們工作啊！

起底，blocked

我台灣人 生活問題很簡單 各大學開學了 到任一學生會求助都可能得到幫忙 但居留問題很複雜 台灣政府方這時機點不便處理什麼。
首選是請他找民間團體，例如台灣人權促進會
或是 宗教機構
再則是政黨如時代力量 或 各青壯派民代(北市幾乎都可以問問) 只是一些年輕人台灣民間資源綽綽有餘(如 我家提供吃住3人也不成問題 )
而光大台北我這樣的中產就很多人了。
但 長久法律問題確實龐雜，請他參考昨日公視的有話好說 有討論法律問題 亦可進一步得到求助資訊

612又話會幫嘅？

唔使搵我架喇
錢嗰度會自己搵人同搵一啲海外基金幫手
如果有提供飲食嘅餐廳好似我上面咁講就得

呢個時勢我公開自己tg同推班手足去死無分別
其他人會公開嘅即係保密功夫做得唔夠好
真係有接觸手足嘅兩邊都要小心啲

當面比D現金佢地用住先

要搵到人先得架
整tg都要個tg入面有人聯絡到佢地先得架嘛
仲要驚入面有鬼陰到義士

Cafe嗰度可以話比 時代力量 知
佢哋出post又好乜都好
總之手足會有方法知道的

可以話比 時代力量 知
佢哋出post又好乜都好
總之手足會有方法知道的

如果真係有朋友喺嗰邊
咁公開講，個friend實被佢害撚死

樓主可以睇睇我啲reply
真心唔係fake緊大家

去左旅行既手足 可以搵 齊阿哥Patreon 轉團 佢地有個崖山行動 有興趣加入齊阿哥Patreon粉絲團的朋友，請登入： https://www.patreon.com/qiage

香港人咁有錢，應該眾籌俾佢地移民台灣，然後做生意，用賺到嘅錢去幫其他在台義士，咁樣得唔得？

612基金咁多錢 拎出黎幫下啦

屌佢老母睇埋高登先知原來垃撚圾612 先俾6000台幣1個月義士
義士餐餐垃圾食物好撚心痛

再認真研究下廢老院果邊 post
如果6000港幣就炒車，但睇篇文似台幣，港元無可能要餐餐自己煮先夠食3餐，依家可能ig條友想鳩up想抹黑hkaa同612
唔屌612住先

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

612幫下手啦 捐左咁多都係想幫手足姐

有冇人follow究竟點幫在台義士？

不如拎個學生簽先，起碼唔使出入境

逃亡左去台灣既手足盡對唔係最慘既一群
基金應該要優先幫助急需要既手足先

https://gogetfunding.com/%E9%A6%99%E6%B8%AF%E5%8B%87%E6%AD%A6%E5%89%8D%E7%B7%9A%E5%9F%BA%E9%87%91/?fbclid=IwAR2HKWTYAPTXK7ZBXRz2fwwJD8mhOMCOso9sN48hc6UvdSrcpvQWYOvpNX8

呢個有冇毛EE 可以endorse?

``` 你自己有咩野問下佢地 最好開新POST 講 佢依家搵到有1X 個手足啦
``

``` 你自己有咩野問下佢地 最好開新POST 講 佢依家搵到有1X 個手足啦

https://gogetfunding.com/香港勇武前線基金/?fbclid=IwAR2HKWTYAPTXK7ZBXRz2fwwJD8mhOMCOso9sN48hc6UvdSrcpvQWYOvpNX8

個基金係堅？

係咪開掛之達人成立嫁？

+1
想知道係咪真係幫到佢地先

Push 點幫

救義士，要捱到煲底之約

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

唔理你勇武定和理非，美領見！！！

假

攬炒巴才值得信任

但好多人捐左喎

其實可唔可以搵人開聯署叫612幫手咁樣 因為依家唔知佢地點樣先用到錢

好直接就叫攬炒搞
分分中又係騙案

612可唔可以幫手
如果唔係 呢度咁多手足 一人幫少少夠佢生活2年無問題

14億人民 (呢條撚屌瘋狂推 開掛之達人 開嘅基金叫人捐錢)
#277540

請勿捐錢俾呢個基金, 呢條柒頭好古怪, 大家一齊舉報佢叫連仔收佢皮?

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…